（毒撚扮失明） 退熱前義工大屌bonix臭閪

睇晒留言佢

不過毒撚都係會話bonix清泉架喇

你CAP圖未？

一早叫BONIX早D走

佢唔聽, 無計....

青山熱狗呢D精神病康復者組織, 真係早走早著啦

否認控罪
做過唔認真熱狗

KK情何以堪
做得熱狗

其實佢有冇同4眼做過愛?

成班白痴仔日日留意熱狗，成班都係垃圾

佢冇，4眼邊食到佢，
4眼淨係係地辦食d屋村妹，
不過最後衰on9比fanny知左姐

仲保住隻豬

廿尾身邊又多狗公，仲有豬剩咩？

聽晚會唔會有手足po手機睇波link
聽晚唔係香港

Edinson Cavani, Kylian Mbappé and Neymar have started two games together this season.

Cavani ⚽️⚽️⚽️⚽️
Neymar ⚽️⚽️🅰️🅰️
Mbappé ⚽️⚽️🅰️

Hearing @JackWilshere in line to start for @Arsenal against @fckoeln_en in @EuropaLeague tomorrow night.

我估係荷蘭一早就冇左....

荷蘭前已破左啦

點會 expect 一個三十歲女人有豬

我估隻豬10年前佢讀緊HKU果陣已經無左
佢大學點會無拍拖

未讀過大學既人係未見過
Year 1 囡囡個個都係趕住鬥快破處

條女巢晒皮啦 縐紋都出晒來